琴日有人dum磚頭咩？

真係想知有無 新聞話有真係吾信

有扔，但香港人從來冇諗過
原住生番 vs 揸槍探險隊

識諗都知亂槍射就會ko晒生番
而香港人因為法例綁手綁腳，最多可以拎身邊d野進行反抗/攻擊，與生番立場無異

睇直播見過立會門口掟過一舊咁大把

點解睇吾到直播？

發夢有人話係D狗叫餓底掟

無呀戇鳩拆左無人掟過 溫和到仆街

d狗話削尖鐵枝 扔磚 放火
一樣都無見過
鐵馬同水樽就有

拆咗放去隔離馬路咋喎

攻立會果陣
CABLE係影過有人拎住舊磚行過去,不過唔知有沒掉過去
同埋係攻立會果陣地下係有著左火既物體

睇唔知咩報導話（暴徒）遺下大量磚頭 鐵通 電鋸 鐵鎚就知咩料啦
屌你老母係咁作大 老屈示威者
美化警畜行為

真心建議掉屎 冇攻擊性 但都會搞到啲狗頭痕

遺咩下大量磚頭鐵通姐
磚頭咁撚重，起完都冇人掉過
鋸係班地盤佬隨手掉係地盤度
鐵通係佢地用嚟固定水馬用既

CCTVB: 琴日暴徒使用核彈

仆街 冇圖你講咩都得嘅啦

有兩條三毛 負皮 我係現場路過 無到鳩up ge 死全家
幫你老母執骨啦！

睇直播剩係見有人扔野，不過唔多，好似都係扔傘多

正如樓上話，磚頭咁重，邊有咁多力扔？如果係後排攻擊，隨時tk
前排都係攞長遮衝，其實無乜攻擊力

不過警方同紅媒要黑化市威者，一定會放大某啲角度去報導

鐵枝就好似有一支 邊到有削尖
掉完仲比狗掉番轉頭

個時3點話到左DEADLINE仲未有回應 所以要衝入立會
衝極都衝唔到就 之後有一兩個人掟磚警犬就退 不過係退返去拎裝

片/圖？

無人dum

冇KEEP RECORD
但有線/NOW直播係前線影晒成個過程出黎
如果唔想接受 可以當我9UP

姐係見到用黎砌牆

折左拎黎起牆 衝個啲只係得把遮咋

攞相出黎證明一下 吾好得個講字 香港係講證據
無證據=香港人無做過